史上最血腥大選 墨西哥132名參選人被殺

墨西哥即將在7月1日舉行全國大選，大選開跑9個月來，已有132名候選人遭殺害，被稱為墨西哥近代史上最血腥的大選，也凸顯當地犯罪率的嚴重性。

美國有線電視新聞網（CNN）報導，過去9個月來，已有132名候選人慘遭謀殺。不少候選人是在光天化日之下遭殺害。國會議員候選人普龍（Fernando Puron）日前和一名支持者自拍時，當場被槍手從背後開槍擊斃。普龍在遭殺害前，才剛在一場政治辯論上誓言要打擊犯罪，而他所隸屬的執政黨「革命制度黨」今年已有12名候選人遭殺害，是損失最慘重的政黨。

風險評估管理公司艾特列克特（Etellekt）調查指出，墨西哥32各省分中有22省自去年9月來發生過政治暗殺事件。報告中寫著：「這些數字顯示地方政府維護治安和民主管治的困難性，同時也顯示政治政黨的弱點。」

根據墨西哥政府，今年5月是當地有紀錄以來死亡人數最多的月份，有4381人遭殺害，平均每天有141人遇害。今年1月以來全國已有2萬506人死於凶殺案。

新興市場銀行Exotix Capital分析師伊萊亞斯（Rafael Elias）表示：「政客是幫派犯罪的重點目標，特別是當他們在自己管轄的地區不支持非法活動，或者沒有表現出對這些活動睜一隻眼閉一隻眼的態度時，特別容易成為目標。」伊萊亞斯還說，下一屆墨西哥總統必須面對犯罪失控的場面並拿出有效對策。（桂家齊／綜合外電報導）

就快到香港俾人殺

我只係關心個18歲囡囡有冇事

左膠 禁槍閪 全面進場

對住啲毒犯講呢啲有咩用

黑幫勢力

咁靚女,應該冇事嘅

輪姦完再殺

不如以後啲選舉由啲黑社會去選咪得囉

禁槍膠真係好撚on

我都係咁諗
你對住班毒販，有槍點都好過冇槍啦
唔通你話要禁槍，班毒販就真係會冇槍咩

繼我話就直接出動全部警力清除黑幫勢力
起碼仲有絲毫希望

政府係咪咁撚弱勢呀

嘩, 從政果個靚女會唔會俾人姦殺

毒販連國軍都可以收買到,你話呢？

你估d警察有幾多係清白同黑幫冇利益輸送丫拿

呢張圖邊有可能駁到

警察就算打都唔夠毒販火力大

呢點唔洗細路都諗到啦

順便捉埋內鬼

清除晒班貪官食屎咩？
呢啲罪惡國家核平算啦

psycho pass個香巴拉是唔是取材 墨西哥

我曾經諗過

結果：內鬼多過正義撚 d清泉死晒

依家咪證明左有槍都係比人屈機

ok 你真係好叻

直頭叫聯合國派兵鎮壓墨西哥啦

你袋住支槍出街定收埋喺褲浪

最好係咁啦
跟住就有理由成立民兵自衛隊 推翻警隊

諗起個阿媽為左救個女自願比人捉走虐殺
D墨佬黑幫真係痴撚線

到時民兵死晒 就會好大件事
聯合國無得唔出兵

咁擅闖民居係咪照打911？
美帝唔通差佬總有一個喺左近？

啲愛國藝人梗係覺得中國太完美
係要拎個美籍感受下美國幾咁差

所以先有咁多墨西哥難民踴去美國

如果有槍管，入侵者冇槍你又洗乜用槍去應付

呢個局有冇得救呢其實

守法嘅交把槍出嚟
唔守法嘅一樣照收埋把槍
你有咁嘅諗法 真係恭喜你
幾咁天真無邪單純

呢啲咁無威脅嘅，班毒販排隊投佢啦

之前話好正個條女後台一定好勁

兩大鬼國 印度定墨西哥

直接搵軍隊不論黑白都清哂佢啦

墨西哥 貪下污唔洗死如果係我一定貪啦為左條命仔先貪嫁

個正苦真係好撚廢

黨要人死 需要畀你知？需要上新聞？
唔知手無寸鐵維權嘅鎮江老兵最後下場係點呢

你有錢俾啲公安同官，有都扮睇唔到啦
墨西哥同理

沒後台應該唔會出黎選仲要沒事

殺人個段片

或者你嘅下場就係下個做人肉路障嘅車咁囉

呢種情況 真係要升級做戰爭處理
先肅清軍隊 改革制度 防止軍人被收買
最好聯合到美國出兵幫手 順便解決長期以來既難民問題
有殺錯冇放過 學菲律賓就岩 你唔將毒犯呢個利益集團剷除 冇好日子過
再改善返民生經濟 等市民唔洗做毒販搵食

冇槍死快啲
定你想講冇槍嘅話班毒販會良心發現唔殺人？

你幾多歲？ google下墨西哥毒販係咩背景再講

墨西哥毒販惡過警察好多, 到時都唔知邊個拉邊個去啪

18歲唔識死出黎選果個諸事妹仲健唔健在

應該好難
其實墨西哥就咁聽真係好撚痴線
日日都有政府政黨官員被殺

口講爭取但其實只係毒販黑幫傀儡
成件事就合理晒

仲好意思話係民主國家

叫侵侵做野啦

想問槍撚
點解美國咁多校園槍擊案 禁槍國家咁少

美國DEA 有幫手捉過毒頭，不過都搞唔掂
Mexico 無死刑，好多毒販判終生但好多都可以成功逃獄

墨西哥啲黑幫火力仲勁過軍隊
點打啊

當初意大利都係咁 最後憑墨索里尼一舖清左佢地袋
巴西可以參考下

墨仔 痴撚線 同打仗無咩分別

墨佬毒犯上次用火箭炮同警察駁火

警力
啲黑幫連軍隊都炸呀
你估警察會唔會滅團

哥倫比亞同墨西哥毒犯都係美國養出黎 唔係D軍火點賣比佢地

Shithole country

Trump 冇講錯到

痴線同香港法治相反

墨西哥大把政客、軍人同警察都係毒犯嘅人。
毒犯比果啲黑錢肯定多佢地人工幾倍以上，仲要條命仔可以安安全全，唔收黑錢果啲一早比毒犯殺晒啦，同埋墨西哥毒犯殺人鍾意殺全家

除咗利益輸送之外,有好多黑警會直頭做埋黑社會

諗起之前個墨西哥警察同佢個仔畀班毒犯虐殺段片

可以證明點解美國要 build a wall

好撚天真
你真係完全低估墨西哥
墨西哥包括警察都係毒犯既無間道
政客收錢睇唔到
成個墨西哥係應該要核平 同isis睇齊就差唔多
咩警力 你估香港呀？ 警犬對付港豬咁撚易呀？
🤣

藍絲:香港dq你已經好好,睇下墨西哥bla bla bla

無政府狀態

屌你老母巴西同我入墨閪狗十粒

墨西哥已經搵軍隊打毒梟打左十幾年都係冇乜實際效果

因為毒梟成員有退休特種部隊
而且有米到裝備隨時勁過正規軍

左膠接示 點解要起牆？ 你地係歧視人地既選舉文化！

開放邊境俾墨西哥人入美國

有冇諗過啲警察就係黑幫
睇 Fast and furious 都知啦

希望18歲個靚女平安無事

印度最多都係強姦啫,啲墨西哥毒販會好似isis咁殺人,仲會將人斬開一舊舊BBQ都有啊

軍隊？之前成隊人巡巡下比人全滅

強姦完咪又係生不如死

印度通常都係輪姦 式者姦到出血過多死埋

gotham is there

太天真 警隊一樣有佢地既人

小朋友知條春咩 你估呢到有幾多人聽過有特種部隊投靠los zetas丫

GOTHAM

咁梗係啦,如果唔係咁又點會連個警察局長都可以冧得低

成個政府軍隊都有滲入 唔係收買情報咁簡單 軍隊都幫你殺人開路...真係無得玩

睇過narco就知咩事

之前蘋果仲報移民墨西哥 無事無幹黑社會野唔會燒到自己
屌你老味害撚死人

生番國家

不如叫人移民去印度
無事無幹唔會有人強姦你

墨西哥隔離美國工農科技人文咁強大, 加拿大就算北咁多人文/科學發展都唔差

墨西哥個緯度種經濟作物又易過加拿大, 石油又唔少, 到左而家啲國民都仲係要偷渡去美國做保姆

除左人種問題我都諗唔到其他解釋點解拎住咁多石油個國家都可以咁廢

希望支那有一日都有呢種民主

Entire Mexican police force arrested after mayoral candidate’s murder

d毒梟仲有錢過政府，唔中意你直接將你成個內閣鏟起都得啦，邊有人郁到佢。
就算你核平佢，死既都唔係d毒販，美國都奈佢唔何（更何況美國郁佢無利益）

搵美國？
黑幫既軍火邊到黎？幫你震壓佢既客仔？

你都諗到人地政府諗唔到咩
做到先得嫁， 去netflix 睇下 narcos再講

佢地話用全力警察wo

死咁多參選人咁倒不如放哂佢地入個場館入面玩hunger games

老實講 墨西哥已經救唔到
索性整架挪亞方舟接平民走
然後問美國佬幫手 扔幾個中子彈落去
咁樣仲快

鬼國

成個南美都係咁
唔通全面開戰咩

天賦槍權

成個南美得智利高質

人地對住毒販都可以企出黎
香港嗰啲龜縮自保先會好自豪咁講出黎

墨西哥 一早已經派陸軍打擊毒販
點知連 陸軍都被 毒販收買左

跟住要派 海軍(海軍陸戰隊) 去打毒販

講真果句, 其實墨西哥政府 可以試下向香港借警力

香港派 飛虎隊, 反恐特勤隊, O記, 掃毒組 ,重案組, 反黑組 去墨西哥, 幾個月就可以掃平毒販

大家睇下香港毒販 唔敢惡, 就知道香港警隊 好尊業

之前睇過d墨西哥集體處刑片
一把斧頭一把鐮刀劈落黎 骨肉分離
又高清又血腥

墨西哥太近美國喇，全世界最大既毒品市場就係美國，同墨西哥接壤既國境線又長
啲錢又易搵利潤又高，點禁都無用

咁你唔講持槍謀殺率同非持槍謀殺率差幾多

墨西哥總統個位置好尷尬
以打毒販出位
但佢一早冇同毒販有關係又點會有命選總統

侵侵起圍牆直頭幫緊墨仔

肯定被人老強

比錢美軍黎打仲好啦

始終都係中國好

裝備水平都超班但現實上美軍邊防有時撞到正都係僅僅夠打
因為毒販會焦土但政府唔可以咁做

想知美國啲大愛左膠有咩回應

煩撚到嘔,出糧比軍隊又唔夠佢地多,火力大家差唔多

最怕係變成 伊拉克, 阿富汗 果種漫長既游擊戰.........

咁近
坐車坐一陣就到
打得可以好好多

美國就要吞呢d垃圾

試下睇下narcos

🤔 send 去港人港地 香港G報 標準寫民主的禍害 俾佢地打飛機用

香港好在有政治篩選入閘制度

至細比教畜講到警察一定係白 係正義個面
唔可以怪曬佢地

依個真係最大既曲線😂😂😂😂😂

以前泰北, 赤揀, 緬甸都係毒品天堂

後黎唔知點解先掃平, 改種咖啡

所以突然間興起飲咖啡豆, 用另一種經濟去控制種植毒品

毒販個班底係海豹特擊隊，美國點解要咁大資源去攻？ 同埋你覺得一個國家會比其他軍隊咁樣做？ 咁同亡國有咩分別？

依家都係，只係市場淘汰左白粉姐

墨西哥就算話毒品建國都不為過
推翻毒販既難度等同於掀起成個國家重新立國
再加上政黑兩邊關係千絲萬縷 可見將來都唔覺得會搞得掂 成日叫聯合國出兵 我想講佢地係冇軍隊 只有龍頭國家比少少錢出啲雜兵叫做維和部隊 專門係戰爭後期負責解決戰後地區爭議 至於你話美國 北約做乜鳩呀 出兵啦 你覺得佢地會唔會 相信小學生都識答
所以而家咁撚樣既墨西哥你祈求有隊復仇者聯盟救國仲實際啲

有無諗過墨西哥邊嚟咁多槍械？美國大把政客都油水多多啦 況且毒品帶嚟嘅龐大利潤 一舉兩得啦 只要唔好塞太多你地啲人過嚟 引起民眾不安 影響選情 想問邊個會咁傻自斷米路？

即係等同叫共匪反貪同一道理

cnn fake news

應該要有個侵咁嘅總統

Ching冇人敢覆

用下腦啦
小學雞諗法
超人打怪獸咩

墨西哥需要一個蝙蝠俠

毒販集團高層係白人，你話呢

要返工不了

出動駐洗澳中暑部隊
再加埋癈鐵號
夠打掛

而家墨西哥咪有"左派侵侵"參選

斬左對家班人個頭成排掛鐵絲網上 吊左條屍喺橋到示眾

我記得之前哥倫比亞販毒集團因為殺左總統候選人，之後比人極速鏟起左

Sin City

聯合美國出兵都講得出

咁Latino 都係白人

一開波高薪養廉都ok嘅 但而家太遲了

Build the Wall!

班球員不如尋求政治庇護先啦

連登仔真係
阿KK 你啲軍火預備好未呀

戰鬥民族

唔知佢地咩心情呢